{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안팜랜드펜션"
    },
    "text": "夢山浦海水浴場の近くにある複合遊園地は、プールビラとキャンプの雰囲気を一緒に楽しむことができます。 ペンションでは個別の屋外プールで楽しい時間を過ごすことができ、夕方にはバーベキューを楽しむこともできます。 追加で注意すべき点は、人数追加時に追加料金が発生し、入室および退室時間を守ることです。 送迎サービスは提供されておらず、幼児や愛犬は追加料金を支払う必要がある場合があります。 また、ペンション施設としては駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード決済器があり、庭園菜園体験も可能です。 利用時間は10時から19時までで、入室および退室時間は15時と11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "夢山浦海水浴場の近くにある複合遊園地では、どのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "夢山浦海水浴場の近くにある複合遊園地では、プールビラとキャンプの雰囲気を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールでは、どのような時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "ペンションでは個別の屋外プールで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "夕方にはバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児や愛犬を連れて行く場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児や愛犬を連れて行く場合には、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード決済器があります。"
        },
        {
            "question": "庭園菜園体験はできますか？",
            "answer": "はい、庭園菜園体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は10時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 420
    }
}